riot Mara 目標價46$/48$

Riot 46$
Mara 48$

咁炒Mara

Riot過左46

我遲左

靜啦

兩隻都有

今晚爆上50

Mara

mara做乜鳩

上呀

Mara中左呀

一到即走

mara即插水

49係阻力

GBTC ok？

Mara 幾時先追落後

On9仔先買Mara

我係on9仔

宜家冚家跌係咪因為btc跌咗
但近排利好消息愈黎愈多

mara呢兩日壓價壓得好勁, 本來打算$50走